不合作運動之拒與港共政府說粵語

首先呼籲,年親人一定要努力爭取上位,有資源才能幫助弱勢對抗暴政.輕生放棄絕非出路!
回到主題.
我倡議一個文化上的不合作運動即拒絕同港共政府尤其是高官們說粵語,理由如下:

1. 為了保護中文.大家比較下強國與民國政府公文的文字,一定可以得到一個中文淪喪的結論.港人要警惕本土中文環境被污染.尤其現在的港共政府有樣學樣,滿嘴謊言和語言偽術.長期下去,對中文的傷害極大,恐中文成為說謊者的語言.

2. 揭露政府實際上就是一個殖民買辦傀儡和'港人治港'就是個徹底的謊言.當林政無視港人用廣東話發出的訴求而在主人普通話的命令下就變得'好打de',碰到林政就只說普通話是反應了這個事實並能夠提醒她的身份.若能長期廣泛地做下去就會形成一種罵人不帶髒字的文化,大家試想,當選擇和那些高官說普通話就暗示在罵你狗官是多麼快意且完全合法合理,政策上無法反擊.為了達到這樣的效果,要發起投票決定選擇性地對部分高官只講普通話以迎合他們北上服務的願望.我們不在文化上和這樣的政府割蓆就默認了所謂的'港人治港'.要很清楚地對部分人發出這樣的信息,'你不配為港人,不配用港音.'

其他理由歡迎大家補充.

這個不合作運動可以從青年和傳媒人做起.當林政和青年溝通時候大家用普通話親切地向她問好;當林政開記者會時候大家謙虛地用普通話向她學習.

4/7/2019

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

弱智